男朋友話我好肥

男朋友話我個頭好大 又有嬰兒肥

但我個身成張紙板咁

佢唔要我嘅機會有幾大？

利申：佢鍾意大波妹（G cup以上）

✔✔已讀

多謝你呀 我心煩意亂

男絲?

ok

閱

肥唔緊要，肥到無波又仆街D

有冇圖

正呀

貧乳先正，你條仔都唔識欣賞

Gay

女都有貧乳

唔知你講緊乜

thx

個頭肥咋

嬰兒肥 想打撚死你

bb肥

咁就去做下運動啦

大頭怪b